Hij stopte.--Emma voelde haar mond gedrukt door Mevr Weston, en niet zelf weten waar zij aan toe zijn.
Op een moment liep hij op-- "Dat nooit zal worden, maar ik kan u verzekeren.
Miss Fairfax, ik durf niet zou hebben mij als ik haar te vragen - en ik ben zeer zeker ik zal nooit haar vragen."
Emma terug haar vriend druk met belangstelling en was blij genoeg om dolblij, "U bent niet ijdel, Mr. Knightley.
Ik zeg dat voor je."
